# README #

Przykładowa aplikacja napisana w JSF

### Jak to odpalić? ###

* Sklonuj repozytorium na swój komputer.
* wycheckoutuj gałąź *jpa* - to ona jest główna
* Zbuduj projekt mavenem (mvn clean install)
* Wrzuć na tomcata
* Odpal Tomcata